毓民：泛民應視今晚與大陽花一視同仁，到會議廳支援，甚至總辭繼而制憲成立政府！

重點：

如果唔係毛孟靜你呢D冇本住坐監心態抗爭，洗鬼到班𡃁仔衝？

今時今日搞到冇哂出路，議會搞成咁，出黎阻人衝個D泛民有份，你地係議會連我呢啲最低標準嘅都未及得上，仲有面目出嚟阻人衝？

未聽哂～

咁佢去左現場主持大局未

一講總辭呢度d 人又癲左

呢條友近年次次得個up

碌撚真係好鐘意總辭

冇議席 加上一大班人屌佢 去黎做咩? 尋日一話會參加遊行已經比連登仔屌到仆街

有議席仲可以同記者一齊圍鳩石禮謙

黃狗收皮啦

下午已經阻止，但年輕人已經視死如歸

5點幾果陣見到

屌你又總辭 又想d惡法直過呀？

佢做議員果時投大家想佢投既票=佢點投都直過架啦 共狗扮晒野
叫總辭=想d惡法直過呀？共狗現形了

我覺得議員如果想做到更多野， 更應該唔犯法